## Framework overview

bla-bla-bla

### Глоссарий

 - Framework
 - Testing Environment (TE) - окружение тестируемого приложение: дев/куа/стейдж/прод 
 - Execution Environment (Env) - окружение в котором выполняются тесты (браузеры, мобильные девайсы, ...). к примеру,
  нам нужно запускать тесты в хромеХХ и ффУУ, в контексте данного фреймворка, это будут енвайроменты.
  Так же, если тесту для выполнения нужен браузер и мобильник, то енв может быть (хромХХ + иосУУ), либо два инстанса
  браузера (хромХХ+хромХХ)
 - Execution config - описание всех необходимых енвов для запуска сета тестов, к примеру [хромХХ, ффУУ] либо 
 [хромХХ+иосУУ, ффУУ+андройдХХ]    
 - Farm - 
 - Driver -
 - Device -
 - Dependency Injection (DI) - 
 
 
### Features
 
 Стандарный цикл разработки автоматизации состоит из этапов/элементов (настройка, данные, выполнение теста, отчеты) и
  для решения основных проблем каждого из этапов есть соответвующее решение во фреймворке.  
 
 - DI and MultiModules - ,,,
 - Env Execution - ,,,
 - Data management
 - Test context
 - Conditional beans
 - Events
 - Spring based features: API, DB, Configs, JMS, ...
 

  
  

